岑晉晴出毛巾了 有冇人團購?

期待已久的第一件產品，售價HK$18

全力支持岑BB

好想買

佢一個人點撐落去

拎到手大大力索一啖

交收見到真人就正啦！

咩來
個日期又係乜

好撚想嘔

做乜撚野

佢開佢自己間公司既日期(好似係)

塊野個質地好似好好
一路諗住晴晴個靚樣，一路拎住塊飛機布打飛機，嘩
利申：塊布上既日期係晴晴俾人破處日期，佢wts我係咁撚樣講

咩人先會買？

急不及待
想玩玩
拎黎抹j

我分唔到佢真膠定假膠

一條咁既野都賣18蚊

祝君好出毛巾了 有無人團購

個日期咩事

屋企有幾條, 不了

仆街，即係有第二件產品啦

祝君 上面 應該加個晴晴 兩個字
有冇巴絲 可以改改圖？

印埋佢個樣就一定買

已經急不及待想索索了

你個名

岩岩琴日先同朋友講佢條毛巾係咪唔洗出 點知

用咩途徑買 ？

問緊

留名等出書

佢之前好似話淘寶

Why 1108
女女生日

佢有冇用過？

人地有六位數字流動資金

咁多人問點解條毛巾有日期, 佢fb有答案

不了

點解佢係胡董事？

運費仲貴過條毛巾

點解岑小姐係胡董事

之前有人起左佢底
佢本名好似叫胡燕咩 定 胡咩燕

條女自爆佢個真名, 叫做胡惠珍

個logo又幾好睇

18蚊都好過青症條88蚊啦

買用過嘅得唔得？

出一條柏豪結婚紀念日，大把人買

胡董事

送一箱比栢豪啦

垃圾recycle polyester 加上易甩色車花線 狗都不屌

點解佢係胡董事? 佢個fb有答案

究竟佢係咪一直處心積慮想炒起自己做生意

Princess Janet

多得班人幫佢炒起個名
on9嘅假膠咁款都咁多人討論

買左20條 正

印埋
Princess Janet 💔Pakho

我買一打

點解會有人幫佢上位

人地咁比心機攪生意 點解唔支持?

佢而家出埋袋

真心幾好睇

嗰三粒星同埋個英文字型有啲柒 再簡約啲我一定買

屌你老母俾我係條街見到邊個拎呢個袋我實指住佢嚟笑

交換禮物好主意

必買

幾好睇

黑底白字都應該唔錯

做乜撚

屌你老母

查實係哎吔老公周柏豪做生意賣衫, 條女擺明係跟風開間公司做生意, 不過係賣毛巾

另外尋日周柏豪影天空相, 條女又跟風鳩影

我會影低再post上黎

我陪你一齊指

該公司從註冊至今已運營3周 2天 .

Kwan?

咁Q事但都夠膽攞出黎

一齊訂呀巴打

好用既咪支持下，想佢坐大做鳩柏豪冇得say no 同佢合作

pmed

同柏豪結婚日期

聖誕交換禮物比人先